周二，GQ推出了新的电子商务商店the GQ Shop，希望借此深化其商务收入来源。 “值得测试”:GQ正在从推荐产品转变为销售自己的|凯莉·巴伯| 2020年8月25日|Digiday 
 它的Good & Gather食品杂货系列在推出不到一年的时间里就成为了一个价值10亿美元的品牌。 多亏了大流行的批量购买，塔吉特刚刚度过了有史以来最好的一个季度 
 同样，在发布时也没有任何可使用的品牌内容标签，不像在Instagram主feed中那样，在Instagram主feed中，有影响力的人可以表明他们是由广告商付费推广产品的。 “首先建立一个社区”:Instagram Reels目前还没有为广告商提供什么——2020年8月6日 
 潘斯克传媒(Penske Media)计划出版的体育商业刊物《体育》(Sportico)，在还没有聘请任何撰稿人的情况下，就将发行日期提前了3个月。 “场外业务”:体育仍然不稳定，但体育商业出版物看到了一个有利可图的游戏 
 女性生活方式杂志《嘉人》(Marie Claire)将在8月9日(周一)推出“美丽抽屉”(Beauty Drawer)。 “不用想”:《嘉人》推出采样业务，以提高收入和数据实践|Lucinda Southern |020年8月3日 
 一个箭头会显示你要发射球的方向。 “沙漠高尔夫”是“愤怒的小鸟”的现代艺术|亚历克库巴斯-迈耶| 2015年1月2日 
 随着这些话，他们承诺将在来年搭载第一批乘客。 你对麦莉和比特币的预测是错的:2014年的失败预测 
 而且，随着可口可乐宣布推出一种新的牛奶产品，这种饮料可能在我们不知不觉中就回到了我们的手中。 史上最疯狂的宿醉疗法|Justin Jones | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 他令人信服地指出，发动袭击的决定完全违背了理性和良好的军事判断。 希特勒的万福玛利亚|詹姆斯a沃伦| 2014年12月20日|每日野兽 
 相反，他们将音乐视频视为一种全新艺术运动的启动平台:病毒式传播。 OK Go正在帮助重新定义互联网时代的音乐视频|Lauren Schwartzberg | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 汽艇大约有20英尺长，有一个小舱室，刚刷了一层棕色油漆。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 在那里，我直接与旧金山的买家打交道。 它作为我的办公室很好。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 当下层的闸门打开时，他失去了理智，打破了河的规则，冲到一艘汽艇前面。 离奇的故事|各种 
 汽船已经开动了，年轻的嘉吉为了更好地避开它，用船钩猛戳船闸的一侧。 离奇的故事|各种 
 格温吓了一跳，转过身来，发现伊莎贝尔已经把船开到了一个小码头。 祖先|格特鲁德阿瑟顿